大熱狗毛羅啟聰出局

ViuTV選秀節目《全民造星》自播映以來受到網民關注，對評判和參賽者評頭品足可謂不留情面，雖然觀眾透過電視仍然睇緊選三十強，但其實節目拍攝已經去到十強誕生，以藝人身份參賽的狗毛羅啟聰一直被視為大熱，不過有指他在其後的比賽環節中連番失準，表現未如理想，影響了評判和導師對他的評分，更因為拍攝過程中經常遲到，令監製花姐非常不悅，最終在十強止步。

大會和參賽者為了不想過早涉露風聲，對十強名單非常口密，於本周五飛往美國受訓一事更隻字不提，不過在現階段以眾人的表演來看，最強人選始終是姜濤、楊樂文、Anson Kong和Ian，其次的黑馬有龍志權、細貓、肥仔、Jeremy和Eden，究竟觀眾心目中十強又係邊個呢，大家不妨留言講吓心水啦！

唔知姜濤去到美國
會唔會又唱返支那歌撒躝喜唷